\begin{SongText}[Phesten kan börja]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Vårvindar friska
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Phesten kan börja, ingen får sörja\\*%
        här finns det både brännvin och mat\\*%
        Helan ska tömmas, sorgerna glömmas\\*%
        Ingen får vara dålig, kamrat.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Klappa mitt hjärta, fröjdas min själ\\*%
        Nubben serveras genast nåväl.\\*%
        Nu tar vi supen, öppna på strupen\\*%
        Gästernas välkomstskål
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Phesten kan börjas, kråset skall smörjas\\*%
        Glädjen ska vara gäst här idag\\*%
        Glasen förvara dropparna rara,\\*%
        Dyrare blir de dag för dag..
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Pärlan på bordet lockande står.\\*%
        Skratta och sjung för nu är det vår.\\*%
        Känn hur det våras! Låt dig bedåras!\\*%
        Skål allihop! Gu’tår.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Vem sade ordet SKÅL här vid bordet\\*%
        viskande for det sällskapet kring.\\*%
        Fattom kristallen, nubben är kall den\\*%
        stiger åt skallen, kling klingeling!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Käraste vänner, välkomna hit!\\*%
        Hoppas ni har en "bon appetit"\\*%
        Nu lilla nubben, tager vi stubben\\*%
        SKÅL lilla nubben, kling klingeling.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Hutten den lilla smakar ej illa\\*%
        När man den tager i trevligt lag.\\*%
        Känslor så ömma inom oss strömma\\*%
        Sorger vi glömma, Kling!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Vänligt de blicka bordets små bloss\\*%
        En trevlig kväll de tillönska oss.\\*%
        Flickor och svenner livsglädje känner,\\*%
        Skål kära vänner, Skål!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
