\begin{SongText}[Herrarna i hagen (flickornas)]
    \begin{SongInfo}
        Mel: I fjol så gick jag med herrarna i hagen
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        I fjol så gick jag med herrarna i hagen\\*%
        aj, aj, med herrarna i hagen,\\*%
        ja, med herrarna i hagen.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I år så har jag nånting som sparkar i magen,\\*%
        aj, aj, som sparkar i magen\\*%
        ja, som sparkar i magen.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I fjol så fick jag höra på den spelande lärkan\\*%
        aj, aj, den spelande lärkan\\*%
        ja, den spelande lärkan.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I år så har jag fått veta vad kärlek har för verkan\\*%
        aj, aj, vad kärlek har för verkan\\*%
        ja, vad kärlek har för verkan.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I fjol så gick jag med pojkarna åt ängen\\*%
        aj, aj, med pojkarna åt ängen\\*%
        ja, med pojkarna åt ängen.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I år så får jag gå mellan vaggan och sängen\\*%
        aj, aj, mellan vaggan och sängen\\*%
        ja, mellan vaggan och sängen.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I fjol så gick jag klädd uti ny sidenklänning\\*%
        aj, aj, i ny sidenklänning\\*%
        ja, i ny sidenklänning.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I år blir den full utav barnskit och välling\\*%
        aj, aj, av barnskit och välling\\*%
        ja, av barnskit och välling.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
