\begin{SongText}[Lille Olle v2]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Katjusha
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle skulle gå på disco\\*%
        men han hade inte någon sprit.\\*%
        Lille Olle skaffa lite hembränt\\*%
        Lille Olle gick då på en nit.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        La la la la...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle skulle börja festa\\*%
        spriten blandade han ut med Mer.\\*%
        Lille Olle drack upp hela bålen\\*%
        Lille Olle ser nu inte mer.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle skaffa sig en Ledhund\\*%
        Den var ful och oxå ganska trind.\\*%
        Olles ledhund drack upp femton flaskor\\*%
        Olles ledhund är nu oxå blind.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle började med droger.\\*%
        blanda ut sin LSD med te.\\*%
        Lille Olles hjärna står i lågor\\*%
        Lille Olle fick en fix idé.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle tog sin blinda ledhund\\*%
        ut på gården band den vid en tall.\\*%
        Under hunden la han en bensindunk,\\*%
        tände på och jävlar vad det small.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle bakade en kaka\\*%
        fylld med LSD och äppelmos.\\*%
        Olle tvinga lillebror att smaka,\\*%
        Olles brorsa dog av överdos.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle ropa på sin mamma,\\*%
        hade hittat pappas jaktgevär.\\*%
        Lille Olles mamma blev förvånad,\\*%
        när hon plötsligt lämna denna värld.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle gick ut i garaget,\\*%
        slog ihjäl sin fader med ett spätt.\\*%
        Starta bilen la sig sen att sova,\\*%
        Lille Olle dog på detta sätt.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle portades från himlen\\*%
        Lille Olle var rätt nöjd ändå.\\*%
        Hellre häva öl med själva Satan\\*%
        än att capsa uppe i det blå.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
