\begin{SongText}[Balladen om Signhild Svahn]
    \begin{SongInfo}
        Text: Orbis Primus LiU\\*%
        Mel: Ball of Kirriemuir
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        En dam som hette Signhild Svahn,\\*%
        Hon var en bra skicklig kleptoman.\\*%
        Kollegan var hennes könsorgan,\\*%
        För hon stoppade allt i sin mus.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Och det var en stor mus, (Hur stor!?)\\*%
        djup, saftig, med spänst.\\*%
        Utan början och slut, du kan ej hitta ut\\*%
        Ur ett medelstort hav utav mens.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (mens, mens, mens, mensili, mens, mens)
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        En handväska, hon hade ej,\\*%
        hon var inte den typ av tjej,\\*%
        med förvaring för varande grej,\\*%
        hon stoppade allt i sin mus. För
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        För det var en stor…
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        En dag gick Signhild ut på stan.\\*%
        Hon mötte då en mytoman.\\*%
        Hon tog hans kans katt, var helt spontan,\\*%
        och stoppa´ den upp i sin mus,\\*%
        Och det var en stor…
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Och karln förstod knappt vad som skett.\\*%
        Han skrev och gorma utan vett.\\*%
        Och då blev Signhilds angreppssätt,\\*%
        att stoppa´ han upp i sin mus.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        För det var en stor…
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Signhild gick sen nonchalant,\\*%
        vidare och stal briljant.\\*%
        Men ägaren var observant,\\*%
        när hon stoppa den upp i sin mus.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        För det var en stor...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Signhild hon blev anmäld för,\\*%
        att stjäla saker man ej bör\\*%
        och kväva karlar så dom dör\\*%
        av at stoppa dem upp i sin mus
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Fast det var en stor…
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Men domarn satte sig på tvär.\\*%
        "Jag själv gör just precis sådär.\\*%
        På tålamodet männen tär\\*%
        och då stoppas dom upp i min mus
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        För jag har en stor…"
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Så Signhild lagrar än däri\\*%
        Och liksom henne tycker vi.\\*%
        att killar de ska skita i\\*%
        vad man stoppar upp i sin mus.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Vi har en stor mus (Hur stor!?)\\*%
        djup, saftig och spänst.\\*%
        Utan start, utan slut,\\*%
        Du kan ej hitta ut\\*%
        Ur ett JÄTTEstort hav utav mens.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
