\begin{SongText}[Under en filt i Madrid]
    \begin{SongInfo}
        Text: Galenskaparna och after shave
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Under en filt i Madrid\\*%
        ligger en flicka på glid\\*%
        tittar på mannen bredvid\\*%
        under en filt i Madrid.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Bakom ett berg i Genève\\*%
        där får en moder ett brev\\*%
        från hennes dotter på glid\\*%
        under en filt i Madrid.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Framför en stolpe i Bonn\\*%
        sitter det nu inte nån\\*%
        endast en tom La Garonne\\*%
        framför en stolpe i Bonn.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Men där i vindarnas drev\\*%
        fladdrar ett brev från Genève\\*%
        postat nån gång i Bretagne\\*%
        doftar av billig champagne.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        På en bordell i Borås\\*%
        smörjer en herre sitt krås\\*%
        bakom ett skjul i Tasjkent\\*%
        där står ett fönster på glänt.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Någon har kastat ett skal\\*%
        genom en jak i Nepal\\*%
        ingenting är som det skall\\*%
        solen är blott en marschall.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Själv är jag blott en kostym\\*%
        mamma är bara parfym\\*%
        pappa förspiller sin tid\\*%
        under en filt i Madrid.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Under ett lakan i Prag\\*%
        där ligger en kvinna och jag\\*%
        sängen är full av resår\\*%
        sången jag sjunger är svår.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Omöjlig att komma ur\\*%
        jag vet då fan inte hur\\*%
        orden får snart inte rum\\*%
        jag får väl sjunga mig stum.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Tonerna trängs i min gom\\*%
        sätt mig på tåget till Rom\\*%
        låt mig få sluta min tid\\*%
        under en filt i Madrid!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
