\fakesection{Barnförbjudet}
\fancypagestyle{Barnförbjudet}{
    \fancyhead{} % clear all header fields
    \fancyhead[LE,RO]{\textbf{Barnförbjudet}}
}
\pagestyle{Barnförbjudet}
%\begin{SongText}[Syphilis]
%    \begin{SongInfo}
%        Mel: Yesterday
%    \end{SongInfo}
%    \begin{SongVerse}
%        Syphilis,\\*%
%        It just started out with a simple kiss.\\*%
%        Now it even hurts to take a piss.\\*%
%        Oh did it end up like Syphilis
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Leprosy,\\*%
%        There are pieces falling off of me.\\*%
%        I'm not half the man i used to be.\\*%
%        like yesterday..ay..ay..ay.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Yesterday.\\*%
%        My cock was always coming out to lay.\\*%
%        Now it needs two weeks to hide away.\\*%
%        Oh i believe in yesterday.\\*%
%        i believe in yesterday.
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
\begin{SongText}[Ekorren satt i tallen]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Ekorrn satt i granen
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Ekorrn satt i tallen\\*%
        bryggde lite planksaft,\\*%
        därav blev han knall, men\\*%
        överfylld av man-kraft.\\*%
        Hoppa han till stugan så, \\*%
        våldtog katten och gick på\\*%
        med långa ludna svansen.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Bordellvisa]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Jungfru skär
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Jungruar, jungfruar, det finns inte här.\\*%
        Här är ju bordellen\\*%
        dit man går om kvällen.\\*%
        Tio för en hora - fem om du är rask,\\*%
        skynda på, skynda  på\\*%
        här finns det många fina fnask.\\*%
        För, hå hå håå - oj, vad som står på\\*%
        - bakifrån och framifrån\\*%
        och avant garde också.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Saltkråkan]
    \begin{SongVerse}
        $\|\:$ Jag skall berätta något som jag vill tala om $\:\|$\\*%
        $\|\:$ Jag har knullat Tjorven. $\:\|$\\*%
        Bara därför att hon suger kuk så bra.\\*%
        Tralala la la la la la\\*%
        La la la la la
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        $\|\:$ Jag har knullat Båtsman. $\:\|$\\*%
        Bara därför att han är så djävla kåt...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        $\|\:$ Jag har sugit Mälker. $\:\|$\\*%
        Bara för att han har så jävla lång...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        $\|\:$ Jag har knullat Stina. $\:\|$\\*%
        Bara därför att hon är så djävla trång...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        $\|\:$ Jag har knullat Moses. $\:\|$\\*%
        Bara därför att han är så djävla hal
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Porros visa, pojkarnas]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Porthos visa
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Jag vill börja schlicka, \\*%
        var fan är min flicka,\\*%
        vem i helvete stal min modell?\\*%
        Skall kätjan mig tvinga,\\*%
        min höger börja svinga?\\*%
        Nej, för fan, bara blunda och svälj!\\*%
        Vilker smörja! Får jag spörja:\\*%
        "Vem för fan tror jag är en älg?"\\*%
        Till Thailand vi rider, och sedan vad det lider\\*%
        träffar vi väl på någon pub\\*%
        Och där ska vi fläska blott stöta på det bästa,\\*%
        uti alla hål i, vi tänker stå hårt i\\*%
        för att sätta på rubb och stubb!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Porros visa, flickornas]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Porthos Visa
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Jag vill runka pille,\\*%
        va’ fan är min kille,\\*%
        vem i helvete stal min massagestav.\\*%
        Ska törsten mig tvinga,\\*%
        en balle börja svinga,\\*%
        nej för fan bara runka och svälj.\\*%
        Vilken smörja. Får jag spörja:\\*%
        "Vem för fan tror att jag är en dum brud?"\\*%
        Till Grekland vi rider, och sedan vad det lider,\\*%
        träffar vi väll an på någon hunk,\\*%
        och han ska vi rida, tills det
        börjar svida.\\*%
        Då tackar vi kuken, och tar sen till kuken,\\*%
        för att sätta på rubb och stubb. \\*%
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
%\begin{SongText}[Dansk? Eller??]
%    \begin{SongInfo}
%        (EDITOR NOTE: Hittar inte melodi eller text)
%    \end{SongInfo}
%    \begin{SongVerse}
%        Herrarna:\\*%
%        Har ni sett min hona?\\*%
%        hon lägger sig på ryggen\\*%
%        för en krona.\\*%
%        Men om hon ingen krona får,\\*%
%        då tar hon på sig trosorna och går.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Damerna:\\*%
%        Har ni sett min hanne?\\*%
%        Han vill så gärna\\*%
%        visa att han man é.\\*%
%        Får han ej visa det han vill\\*%
%        då drar han upp sin gylf och sitter still. \\*%
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
\begin{SongText}[Julvisa]
    \begin{SongInfo}
        Ur spexet Tomtefällan fån 1993, Norrlands Nation i Uppsala\\*%
        Mel: Jag såg mamma kyssa tomten
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Jag såg mamma stycka Tomten, jag\\*%
        med sin sekatör och polygrip.\\*%
        När som Tomten drack sin glögg,\\*%
        Mor i nacken yxan högg.\\*%
        Då tomten for i golvet\\*%
        gick hon lös med vinkelslip.\\*%
        Som en bärsärk löpte Mor amok.\\*%
        Benen bröts och tänderna slog ut.\\*%
        Och kan Ni tänka Er minsann\\*%
        att Pappa han försvann\\*%
        samma kväll som tomtens liv tog slut.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Lille Olle v2]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Katjusha
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle skulle gå på disco\\*%
        men han hade inte någon sprit.\\*%
        Lille Olle skaffa lite hembränt\\*%
        Lille Olle gick då på en nit.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        La la la la...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle skulle börja festa\\*%
        spriten blandade han ut med Mer.\\*%
        Lille Olle drack upp hela bålen\\*%
        Lille Olle ser nu inte mer.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle skaffa sig en Ledhund\\*%
        Den var ful och oxå ganska trind.\\*%
        Olles ledhund drack upp femton flaskor\\*%
        Olles ledhund är nu oxå blind.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle började med droger.\\*%
        blanda ut sin LSD med te.\\*%
        Lille Olles hjärna står i lågor\\*%
        Lille Olle fick en fix idé.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle tog sin blinda ledhund\\*%
        ut på gården band den vid en tall.\\*%
        Under hunden la han en bensindunk,\\*%
        tände på och jävlar vad det small.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle bakade en kaka\\*%
        fylld med LSD och äppelmos.\\*%
        Olle tvinga lillebror att smaka,\\*%
        Olles brorsa dog av överdos.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle ropa på sin mamma,\\*%
        hade hittat pappas jaktgevär.\\*%
        Lille Olles mamma blev förvånad,\\*%
        när hon plötsligt lämna denna värld.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle gick ut i garaget,\\*%
        slog ihjäl sin fader med ett spätt.\\*%
        Starta bilen la sig sen att sova,\\*%
        Lille Olle dog på detta sätt.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lille Olle portades från himlen\\*%
        Lille Olle var rätt nöjd ändå.\\*%
        Hellre häva öl med själva Satan\\*%
        än att capsa uppe i det blå.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
%\begin{SongText}[Smittad igen]
%    \begin{SongInfo}
%        Mel: Förlorad igen
%    \end{SongInfo}
%    \begin{SongVerse}
%        Jag hade tröttnat på högerhandstrall\\*%
%        Jag gick ut en torsdag för att gå på kravall\\*%
%        I kön så såg jag en tjej från maskin\\*%
%        Jag var så pass full att hon verkade fin
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        En flaska whisky, två magnesyl brus\\*%
%        Mitt logiska sinne försvann med ett sus\\*%
%        Hon sade att hon satt in sitt pessar\\*%
%        Nu väntar jag oroligt på mina provsvar
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Så blev jag smittad igen\\*%
%        Så blev jag smittad igen\\*%
%        Så blev jag smittad\\*%
%        går så skulle jag haft en kådis på\\*%
%        Min pillesnopp!
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
\begin{SongText}[Herrarna i hagen (flickornas)]
    \begin{SongInfo}
        Mel: I fjol så gick jag med herrarna i hagen
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        I fjol så gick jag med herrarna i hagen\\*%
        aj, aj, med herrarna i hagen,\\*%
        ja, med herrarna i hagen.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I år så har jag nånting som sparkar i magen,\\*%
        aj, aj, som sparkar i magen\\*%
        ja, som sparkar i magen.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I fjol så fick jag höra på den spelande lärkan\\*%
        aj, aj, den spelande lärkan\\*%
        ja, den spelande lärkan.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I år så har jag fått veta vad kärlek har för verkan\\*%
        aj, aj, vad kärlek har för verkan\\*%
        ja, vad kärlek har för verkan.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I fjol så gick jag med pojkarna åt ängen\\*%
        aj, aj, med pojkarna åt ängen\\*%
        ja, med pojkarna åt ängen.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I år så får jag gå mellan vaggan och sängen\\*%
        aj, aj, mellan vaggan och sängen\\*%
        ja, mellan vaggan och sängen.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I fjol så gick jag klädd uti ny sidenklänning\\*%
        aj, aj, i ny sidenklänning\\*%
        ja, i ny sidenklänning.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I år blir den full utav barnskit och välling\\*%
        aj, aj, av barnskit och välling\\*%
        ja, av barnskit och välling.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
%\begin{SongText}[I Finlands djupa skogar]
%    \begin{SongInfo}
%        Mel: Rio-raj-raj
%    \end{SongInfo}
%    \begin{SongVerse}
%        I Finlands djupa skogar, där får man supa gratis.\\*%
%        Bom faderi, där får man supa gratis.\\*%
%        Och sedan växer nubbarna i magen som potatis.\\*%
%        Bom faderi faderullan lej.\\*%
%        I Rio de Janeiro där får man pippa gratis...\\*%
%        Och ungarna växer i magen som potatis...\\*%
%        I Ganges djupa delta där pippar man i diken...\\*%
%        Och finns det inga levande så pippar man på liken...\\*%
%        I Tarzans mörka hydda, där ligger Jane och flämtar...\\*%
%        Bredvid står Cheeta med en banan och väntar...\\*%
%        I Norges djupa fjordar där får man bada naken...\\*%
%        Bara för att torskarna skall suga en på staken...\\*%
%        (Tillhör inte orginalet)\\*%
%        I Rio de Janerio står ludrena och vinkar...\\*%
%        Och slavar bär kuksås i hinkar...\\*%
%        I Rio de Janeiro där går alla flickor nakna...\\*%
%        För att inte kukarna på pojkarna skall slakna...
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
\begin{SongText}[In kommer far]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Å jänta å jag
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        In kommer far, full som han var,\\*%
        drämde sin task i bordet.\\*%
        Efter kom mor, gorma och svor,\\*%
        undra vad fan han gjorde.\\*%
        -Ska du förstöra pillevicken din\\*%
        som du ska köra upp i muttan min?\\*%
        Katten han sket, ungarna skrek\\*%
        och farfar han stod och runka.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Stackars Askungen]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Askungens klänning
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        (talas)\\*%
        Stackars Askungen, hon får aldrig pippa.\\*%
        Men jag vet:\\*%
        (sjunges)\\*%
        Vi ska knulla, vi ska pippa,\\*%
        vi ska slicka hennes fitta.\\*%
        Ta henne i baken - båda två med staken.\\*%
        Vi ska knulla hela natten,\\*%
        ta henne på patten.\\*%
        Vi ska ha en dubbelmacka,\\*%
        nu får ingen av oss backa,\\*%
        det är kuken som gör susen uti musen.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Uppblåsbara Fredriksson]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Teddybjörnen Fredriksson
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        För länge se’n, när jag var fyra år\\*%
        då var mitt sexliv inget problem.\\*%
        Lekande lätt, när var fyra år\\*%
        utan minsta risk för eksem.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Uppblåsbara Fredriksson,\\*%
        ja, så hette han.\\*%
        och han hade hål därbak\\*%
        och vi älska’ med varann.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Uppblåsbara Fredriksson,\\*%
        hans hål var klätt med garn.\\*%
        och det var så väldigt skönt\\*%
        när jag var ett litet barn.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Hannes]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Kungens man\\*%
        (Sista versen: stämningsfull början, med accelererande tempo)
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Hannes går på vägen som leder till en by.\\*%
        Han är så jävla packad han stannar för att spy.\\*%
        Han har supit hela natten och han är jävligt väck.\\*%
        Han somnar i en busskur och han vaknar sedan näck.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Han skakar på sitt huvud, det känns konstigt i hans stjärt.\\*%
        Det känns så där som om när man har släppt en fuktig fjärt.\\*%
        Det är någonting där bakom som sakta rinner ut,\\*%
        för i hans fordom trånga röv har någon lagt ett sprut.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Hannes blir förbannad och hämtar några löv,\\*%
        han tar dom i sin näve och torkar ur sin röv.\\*%
        Han drar på sig sina byxor och vandrar sedan hem.\\*%
        Det var längesedan Hannes hade känt en så stor lem.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Hannes börjar småle, han är ju trots allt bi.\\*%
        Till saken hör ju också att Hannes han har HIV.\\*%
        Ju mer han tänker på det ju gladare han blir\\*%
        Den snubben har ju faktiskt knullat bort sitt eget liv
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Vad Hannes ej kan fatta, är hur man kan va så jävla dum,\\*%
        att man baxar in sin penis, i en främlings bum.\\*%
        Vad lär vi oss av detta, jo att man ska låta bli,\\*%
        att pöka i ett rövhål förrens man vet vad som är i.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Bamse]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Bamses sång
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Bamse pippar Lille-Skutt i baken\\*%
        svansen kittlar skön när man är naken.\\*%
        Skalman runkar, Farmor kokar honung,\\*%
        så att bamse kan få stånd igen.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Vargen kommer smygande\\*%
        han snor en liten honungsburk,\\*%
        han tror han ska få jättestånd\\*%
        men den blir bara slak.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Balladen om herr Fredrik Langare och den oerfarne fröken Cecilia Lind]
    \begin{SongInfo}
        Mel: balladen om herr fredrik åkare och den söta fröken cecilia lind
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Från kammarn uppå hörs det skrik och ståhej\\*%
        Och lampkronor klirrar och lugnt är det ej.\\*%
        Där festar Fredrik Langare på husets vind,\\*%
        Med oerfarne Cecilia Lind.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Hen blandar och dricker båd groggar och drink\\*%
        Cecilia ligger bjöd över en hink.\\*%
        Har ej druckit mycket, det kan man förstå.\\*%
        Men säg, varför spyr Cecilia så?
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Säg var det för det Fredrik Langare gett?\\*%
        En halv liter renat med vodka utspätt.\\*%
        Ögonen simmar och grön hennes kind.\\*%
        Vad du är sketfull, Cecilia Lind.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Men spriten tog slut och vart skulle dom gå?\\*%
        Lokalsinnet dåligt hos båda de två.\\*%
        Till sist kom dom fram till systemets entré.\\*%
        Nu vill jag ha brännvin, sa Lind, ska’ru mé?
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Vet hut Fredrik Langare, skäms gamla karln!\\*%
        Cecilia Lind är ju bara ett bran.\\*%
        Men vild som en katt tog hon dörren och drog.\\*%
        Jag fyller snart tjugo, sa Cissi och log.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Och kön går så långsamt och timmarna fly\\*%
        Och Cissi mår dåligt men Fredrik är kry.\\*%
        Kassören han sade: Ni ska inget mera ha\\*%
        Då föll Cissi ihop, full som hon va.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
%\begin{SongText}[The ball of Inverness]
%    \begin{SongInfo}
%        Mel: The Ball of Kirriemuir
%    \end{SongInfo}
%    \begin{SongVerse}
%        There were four and twenty virgins\\*%
%        on the Ball of Inverness.\\*%
%        When the ball was over\\*%
%        there were four and twenty less.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Ref:
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Swing your balls against your partner,\\*%
%        and your ass against the wall.\\*%
%        If you don't get fucked on a Saturday night,\\*%
%        you'll never get fucked at all.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Farmer Giles he was there,\\*%
%        sickle in his hand.\\*%
%        Every time he swung around\\*%
%        he circumcised the band.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Ref...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        The village magician, he was there\\*%
%        in his favourite role.\\*%
%        He put his head between his legs\\*%
%        and vanished up his hole.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Ref...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        The village whore, she was there,\\*%
%        she kept the crowd in fits.\\*%
%        Sliding down the banister\\*%
%        and bouncing on her tits.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Ref...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        The village vicar, he was there\\*%
%        and in a corner sat.\\*%
%        Amusing himself by abusing himself\\*%
%        and catching it in his hat.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Ref...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        The village cripple, he was there,
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        he wasn't up to much.\\*%
%        He lined them up against the wall\\*%
%        and fucked them with his crutch.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Ref...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        The village smithy, he was there.\\*%
%        His prick was ironware.\\*%
%        When the first begun to rust,\\*%
%        he swapped it for a spare.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Ref...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        The postman, he was also there,\\*%
%        the poor man had the pox.\\*%
%        He couldn't fuck the women\\*%
%        so he fucked the letterbox.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Ref...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        And when the ball was over,\\*%
%        everyone has to confess,\\*%
%        they had enjoyed the dancing,\\*%
%        but the fucking was the best. \\*%
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
%\begin{SongText}[Sista dansen]
%    \begin{SongVerse}
%        Om du vill dansa sista dansen med mig\\*%
%        som jag vet att du gör\\*%
%        du har gjort det en gång förr.\\*%
%        Så får du inte följa mig till grinden ikväll.\\*%
%        Det lovar jag dig,\\*%
%        det lova' jag min mamma och det lovar jag dig.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om du skulle följa mig till grinden ikväll,\\*%
%        som jag vet...\\*%
%        Så får du inte kyssa mig på munnen ikväll.\\*%
%        Det lovar jag dig...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om du skulle kyssa mig på munnen ikväll\\*%
%        som jag vet...\\*%
%        Så får du inte följa mig till kammaren ikväll\\*%
%        Det lovar jag dig...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om du skulle följa mig till kammaren ikväll\\*%
%        som jag vet...\\*%
%        Så får du inte ligga mellan lakanen hos mig.\\*%
%        Det lovar jag dig...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om du skulle ligga mellan lakanen hos mig\\*%
%        som jag vet...\\*%
%        Så får du inte ta mig på 'kissemurran' ikväll.\\*%
%        Det lovar jag dig...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om du skulle ta mig på 'kissemurran' ikväll\\*%
%        som jag vet...\\*%
%        Så får du inte sticka 'Petter-Niklas' i mig.\\*%
%        Det lovar jag dig...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om du skulle sticka 'Petter-Niklas' i mig\\*%
%        som jag vet...\\*%
%        Så får du inte släppa hela satsen i mig.\\*%
%        Det lovar jag dig...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om du skulle släppa hela satsen i mig\\*%
%        som jag vet...\\*%
%        Så får du inte göra några flickebarn med mig.\\*%
%        Det lovar jag dig...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om du skulle göra några flickebarn med mig\\*%
%        som jag vet...\\*%
%        Så får dom inte kallas 'Kåta Lisa' efter mig.\\*%
%        Det lovar jag dig...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om dom skulle kallas 'Kåta Lisa' efter mig\\*%
%        som jag vet...\\*%
%        Så får dom inte ta alla kunderna för mig.\\*%
%        Det lovar jag dig...
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Men om dom skulle ta alla kunderna för mig\\*%
%        som jag vet att dom gör\\*%
%        dom har gjort det en gång förr.\\*%
%        Så får du inte dansa sista dansen med mig.\\*%
%        Det lovar jag dig...\\*%
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
\begin{SongText}[ENO]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Staffan var en stalledräng
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Eno är en masochist\\*%
        vi slår honom så gärna.\\*%
        Motorsåg och giftig kvist\\*%
        allt för den sjuka hjärna.\\*%
        Inga skador synes än.\\*%
        Spikarna i huvudet de blänka.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Pun’krockaren]
    \begin{SongInfo}
        Mel: En sockerbagare
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        En pun’krockare han bor i staden\\*%
        han krockar pungar mest hela dagen\\*%
        han krockar stora han krockar små\\*%
        han krockar några tills dom blir blå\\*%
        och mot hans värk finns ej mediciner\\*%
        ej hjälper kaffe, eller aspriner\\*%
        den enda boten den lyder så\\*%
        drick mera $C_2H_5OH$
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
%\begin{SongText}[Fido]
%    \begin{SongInfo}
%        Mel: Flottarkärlek
%    \end{SongInfo}
%    \begin{SongVerse}
%        Har du sett den? Har du sett den?\\*%
%        Har du haft den i din mun?\\*%
%        Har du sett den? Har du haft den i din mun?\\*%
%        Har du kallat den för Fido?\\*%
%        Har du haft den i din mun?\\*%
%        Har du sett den? Har du haft den i din mun?
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Jag har sett den. Jag har sett den.\\*%
%        Jag har haft den i min mun.\\*%
%        Jag har sett den. Jag har haft den i min mun.\\*%
%        Jag har kallat den för Fido.\\*%
%        Jag har haft den i min mun.\\*%
%        Jag har sett den. Jag har haft den i min mun.
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
%\begin{SongText}[Flickan och svinet]
%    \begin{SongInfo}
%        Mel: Jag gick mig ut en afton
%    \end{SongInfo}
%    \begin{SongVerse}
%        Det var en gång en flicka som red uppå ett svin,\\*%
%        Och flickan hon var naken och glad var hennes min.\\*%
%        Den borsten den borsten, den river gott som brännevin.\\*%
%        Den borsten den borsten, den river gott som sprit.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Det var en gång en flicka som red uppå en katt,\\*%
%        Och flickan hon var naken och blicken den var matt.\\*%
%        Den svansen, den svansen, den viste var den satt, satt, satt.\\*%
%        Den svansen, den svansen, den viste var den satt.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Det var en gång en pojke som red på en spargris,\\*%
%        Och pojken han försökte på alla sätt och vis.\\*%
%        Den grisen, den grisen, den blir ju aldrig full, full, ful.\\*%
%        Den grisen, den grisen, den blir ju aldrig full.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Det var en gång en flicka som red uppå en ål.\\*%
%        Den flickan hon var naken och glatt var hennes vrål.\\*%
%        Den ålen, den ålen, den kändes hård som stål, stål, stål.\\*%
%        Den ålen, den ålen, den kändes hård som stål.
%    \end{SongVerse}
%    \begin{SongVerse}
%        Det var en gång en pojke som tände på en tjej,\\*%
%        Och tjejen hon var villig så han tog fram sin grej.\\*%
%        Han fumla, han fumla, men hitta aldrig in, in in.\\*%
%        Han fumla, han fumla, men hitta aldrig in.
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
\begin{SongText}[Benvisa]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Mitt lilla face och jag
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Katten den har fyra ben\\*%
        tuppen den har två.\\*%
        Kuken den har inga ben\\*%
        men den kan stå ändå.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Ungkarlsfest]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Yesterday
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Ungkarlsfest\\*%
        Det är livet när det är som bäst\\*%
        När du vaknar sen så är det pest\\*%
        För det har varit ungkarlsfest
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Plötsligt då,\\*%
        Ser du i din säng en annan tå\\*%
        Och förstår då strax att du är två\\*%
        Du frågar dig; hur gick det så
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ungkarlsfest\\*%
        Är du rambo eller är du präst?\\*%
        Strunta i ångesten och fuck the rest\\*%
        I kväll så är det ungkarlsfest\\*%
        I kväll så är det ungkarlsfest
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
%\begin{SongText}[Någonting fruktansvärt]
%    \begin{SongInfo}
%        Mel: Natten går tunga fjät
%    \end{SongInfo}
%    \begin{SongVerse}
%        Någonting fruktansvärt\\*%
%        hänger i taket.\\*%
%        Blårött med lite skärt,\\*%
%        svullet och naket.\\*%
%        Skrämda vi sitter här,\\*%
%        ingen vet vad det är,\\*%
%        utom tant Sonja,\\*%
%        gamla tant Sonja. \\*%
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
\begin{SongText}[Vem kan hugga]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Vem kan hugga
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Vem kan hugga sig själv i knät\\*%
        Vem kan slå sig på tummen\\*%
        Vem kan skära i vännen sin\\*%
        Utan att dra på munnen
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag kan hugga mig själv i knät\\*%
        Jag kan slå mig på tummen\\*%
        Men ej skära i vännen min\\*%
        Utan att dra på munnen
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[I ett fönster]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Säg inte nej, säg kanske, kanske, kanske
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        I ett fönster satt en flicka\\*%
        Och onanerade så glatt\\*%
        Hon hade uppkört en vibrerande\\*%
        Massagestav i sin tratt\\*%
        Utanför stod en pojke\\*%
        Och hans drule stod rakt ut\\*%
        Han förhuden drog tillbaka\\*%
        Och ur röret kom ett sprut\\*%
        Säj inte nej, säj pulla pulla pulla mig\\*%
        Så ska jag knulla dig\\*%
        Jag är så kåtikåtikåtikåtikåt\\*%
        Säj inte nej, säj pulla pulla pullamig\\*%
        Så ska jag knulla dig jag är så kåt
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Jag är snäll (Killarnas)]
    \begin{SongInfo}
        Mel: She’ll be coming ’round the mountain
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Får jag olla dig I pannan,\\*%
        jag är snäll.\\*%
        Får jag ratta dina rattar,\\*%
        jag är snäll.\\*%
        Får jag knulla dig i röven,\\*%
        får jag sagga dig i fejjan,\\*%
        får jag dumpa dig i morgon,\\*%
        jag är snäll.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Jag är snäll (Tjejernas) ]
    \begin{SongInfo}
        Mel: She’ll be coming ’round the mountain
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Får jag klämma dig om pungen,\\*%
        jag är snäll.\\*%
        Får jag ta dig hem från krogen,\\*%
        jag är snäll.\\*%
        Får jag runka dig i duschan,\\*%
        får jag knulla dig i sängen,\\*%
        får jag dumpa dig i morgon,\\*%
        jag är snäll.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Geigervisan ]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Tomtarnas julnatt
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Tjernobyl tyst det är i husen, tyst i husen\\*%
        geigermätarn, den gör larm till tusen, larm till tusen\\*%
        tick-tick tick-tick\\*%
        ticke-ticke-tick tick\\*%
        tick tick tick
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Se hur kroppar bäras ut på gatan, ut på gatan\\*%
        dödgrävaren han blir rik som satan, rik som satan\\*%
        tick-tick tick-tick\\*%
        ticke-ticke-tick tick\\*%
        tick tick tick
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ingenjörerna de har de skjutit, har de skjutit\\*%
        för de under vakten hade supit, hade supit\\*%
        tick-tick tick-tick\\*%
        ticke-ticke-tick tick\\*%
        tick tick tick
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Pökvisa]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Vårvindar friska
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Vårvindar friska, kjolfållar piska,\\*%
        portarna fylls av älskande par.\\*%
        Gossarna smila, myrorna kila\\*%
        i mina kjolar nätter och dar.\\*%
        Vårsaven spritter ut i var lök.\\*%
        Uppå verandan dricks kaffegök.\\*%
        Pojkarna pilla, flickorna gilla.\\*%
        Nu är det dags för pök!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Blottarkärlek]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Flottarkärlek
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Jag var ung en gång för länge sen,\\*%
        en blottare på stan,\\*%
        och dessutom var jag traktens nymfoman.\\*%
        Varje flicka, varje pojke\\*%
        var för mig ett sexobjekt,\\*%
        även hästar, kor och får har jag betäckt.\\*%
        Haderian haddera, gnida löken varje da',\\*%
        om man dricker råa ägg så går det bra.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag ska gnida på min pillesnopp\\*%
        så länge jag förmår.\\*%
        Jag skall gnida fram och åter tills det går.\\*%
        Och när sädesvätskan kommer\\*%
        sjunger jag en liten sång,\\*%
        och jag sjunger om en flicka het och trång.\\*%
        Haderian hadderej, sätta på varenda tjej,\\*%
        om du ringer mej, så sätter jag på dej.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Nu har vi ljus här i vårt hus]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Nu har vi ljus här i vårt hus
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Nu har vi ljus här i vårt hus,\\*%
        far han har tagit sig ett duktigt rus.\\*%
        Mor hon är full, faller omkull,\\*%
        välter ett ljus.\\*%
        Ha...\\*%
        Se hur alla barnen brinner inne,\\*%
        fjorton stycken, lille Karl i minne.\\*%
        Farfar trogen, han säljer plogen\\*%
        och går åt skogen på krogen.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\newpage