
\fakesection{Dagen efter}

\fancypagestyle{Dagen efter}{
\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[LE,RO]{\textbf{Dagen efter}}
}
\pagestyle{Dagen efter}



\subsection{\textbf{En ballad dagen efter}}

Text: Bengt Sändh\bigskip


Han vaknade så fyllesjuk i ett främmande rum.

Aldrig hade Fredrik Åkare känt sig så dum.

Ty i slafen strax bredvid

låg en jäntunge på glid

Fröken Lind en stackars flicka

både barnslig och stupid.\bigskip


Månens sken och dragspelstoner

kan lura en man.

För igår när han var full var Cecilia grann.

Men idag i solens glans

ser hon ut som en schimpans

och mot kudden har hon gnidit av

sin forna elegans.\bigskip


Vår Fredrik han är gammal men tjejen är ung.

Han ångrar vad han gjorde och

skammen känns tung.

Den bli inte mindre svår

när han straff för otukt får.

För Cecilia har ljugit

hon är bara fjorton år.

\subsection{\textbf{Kopparslagaren}}

Mel: En sockerbagare\bigskip

En kopparslagare jag har i knoppen.

Jag har försökt att på den få stoppp men

Det hjälper inte med magnesyl,

Ej heller treo eller albyl.

Och i mitt barskåp blott tomma burkar

Det blev helt länsat i natt av skurkar

Som lämnat mig här i hemmet torrt,

Med värk i huvudet, jag vill ha bort. 


\subsection{\textbf{Antisnapsvisa}}

Mel: Sjösala vals\bigskip


Huvudet vi lyfter med ett stön ur vår säng.

Diskmaskin i bulenn, kanoner i huvudet.

Tungan som en plyschsoffa och yrselns i sväng.

I ågesten vi svettas, kom sjung din refräng.\bigskip


Varför finns det inte nå’n nykter karneval?

O låt oss somna så vi slipper våra kval.

Men se så många supar vi redan kastat upp i sängen:

Renat och Skåne, Svarta vinbär och fager Bäsk!

\subsection{\textbf{TREO}}

Mel: Längtan till landet\bigskip

Morgonstund med smak av döda bävrar,

frukostmorgonen är över oss.

Hur vi stretar, hur vi alla vägrar,

så går solen likt förbannat opp.

Snart är dagen här med hemska plågor,

huvudvärk och ångest, elände, men

det finns faktiskt ett glas som kan dig rädda:

TREO-comp, vår frälsare och vän.

\subsection{\textbf{Solen}}

Mel: Camptown Races\bigskip


Solen den går opp och ner

Doo da, doo da.

Jag skall aldrig supa mer\bigskip


Hej doo da dej

Hej doo da dej, hej doo da dej

Jag skall aldrig supa mer

Hej doo da dej\bigskip


Men detta var ju inte sant

Doo da, doo da

I morgon gör jag likadant\bigskip


Hej doo da dej

Hej doo da dej, hej doo da dej

I morgon gör jag likadant

Hej doo da dej 


\subsection{\textbf{Bakfyllesång}}

Mel: Änglamark\bigskip

Huvudvärk, svettningar, darrningar, diarré.

Ge mig en isblåsa och en gul Jaffa.

B-vitamer, apelsinjuice och lite te.

Kan de bakfyllan måhända bortfösa.

Festen var dålig, men nattsexan blev för bra:

Janson's temptation och brännvinsfurnering.

Borta var jag då i går kväll men mest i dag.

No concentration, men mycket vommering. 

\subsection{\textbf{Bakfyllosofen}}

Mel: 34:an\bigskip


Eskimåer jagar valross.

Alla tyskar jagar älg.

Pedofiler jagar småglin.

Vilken värld, ja skål och svälj.\bigskip


Uti skogen finns det blåbär.

På balkongen står en stol.

Uti stolen sitter jag.

Jag har vatt bakfull sen i fjol.\bigskip


Om du hör nånting som tickar,

kan det kanske va en bomb.

Om det är en väckarklocka,

bara vänd och somna om.

Om du har en liten tax

och så en fet gul undulat.

$\|\:$ Ja då hopar sig problemen,

man kan inte ge dem samma mat. $\:\|$

\subsection{\textbf{Dränkta Lucia }}

Mel: Santa Lucia\bigskip

Huvut slår kopparslag

ögonen svider,

magen i obehag,

natten den lider.

Då genom strupen går,

hembränd en liten tår,

vördat vare vårat brännvin

vördat vårt brännvin.

\subsection{\textbf{Botvisa}}

Mel: Herrarna i hagen\bigskip


Igår så drack jag punsch hela dagen

aj, aj, punsch hela dagen

ja, punsch hela dagen.\bigskip


Idag har jag huvudvärk och ont uti magen

aj, aj, ont uti magen

ja, ont uti magen\bigskip


Igår var jag glad som en kalv ut på ängen

aj, aj, kalv ut på ängen

ja, kalv ut på ängen\bigskip


Idag har jag svårt att komma ur sängen

aj, aj, komma ur sängen

ja, komma ur sängen\bigskip


Men nu ska jag ta mig en ny liten pärla

aj, aj, ny liten pärla

ja, ny liten pärla\bigskip


Det lättar humöret, man blir fri som en ärla

aj, aj, fri som ärla

ja, fri som en ärla

\subsection{\textbf{Efterfest}}

Mel: Bjällerklang\bigskip


Efterfest, efterfest

mot den är vårt mål

där finns säkert

lite mat

och mera alkohol\bigskip


Efterfest, den är bäst

vi studenter tål

mer än de

som gamla é

så hör vårt frihetsvrål\bigskip


Vi har tagit studenten

fy fan va vi är bra

och nu ska vi som känt är

repris på denna ta\bigskip


Efterfest, sista test

på vår ambition

att stå på

och målet nå

med bibehåll av tron\bigskip


Som är vår, varje år

ska vi hylla den

med vit kask

på eftergasque

syns en student igen

\subsection{\textbf{Låtnamn}}

Text: 

Mel: \bigskip


\newpage