
\fakesection{Datasånger}

\fancypagestyle{Datasånger}{
\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[LE,RO]{\textbf{Datasånger}}
}
\pagestyle{Datasånger}


\begin{SongText}[Logga in, logga ut]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Diggelo, diggelej
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Dunder och blixtar\\*%
        När jag i datorn mixtrar\\*%
        Plötsligt en dag har det hänt\\*%
        Ja vet ej hur, jag är en lyckofigur.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag har visioner\\*%
        För millioner.\\*%
        Plötsligt en dag satt jag där\\*%
        I en dator så kär.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Logga in, logga ut\\*%
        Alla knappar till slut\\*%
        När vi nu här på högskolan går,\\*%
        Och vi börjar nästan sväva, vi inga errors få.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Logga ut, logga in\\*%
        Drömmen kan nu bli din\\*%
        Om du ingår i vår datasektion.\\*%
        Och du börjar nästan sväva\\*%
        När du går där på lektion.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag trodde det var en dröm\\*%
        Jag måste medge\\*%
        Men när jag vakna, vakna jag med glädja,\\*%
        För då stod på ett bord –\\*%
        Åh, åh, åh jag saknar ord.\\*%
        Logga in, logga ut…
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[It is free]
    \begin{SongInfo}
        Text: David Weinehall\\*%
        Mel: Let it be
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        When I find myself in front of Windows,\\*%
        Father Torvalds comes to me,\\*%
        Speaking words of Linux, ‘It is free!’.\\*%
        And when hackers crack my system\\*%
        Through some strange NT obscurity,\\*%
        He gives me the source-code, ‘It is free!’.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ref:\\*%
        It is free, it is free,\\*%
        it is free, it is free.\\*%
        Linux is the answer,\\*%
        And it’s free.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        When the broken system crashes\\*%
        And blue screens of death I see.\\*%
        There is one true rescue, and it‘s free.\\*%
        For though there may be doubts first\\*%
        It will sure bring life to your PC\\*%
        ‘Cause Linux is the answer, and it’s free.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ref...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        In the darkest night when hacking,\\*%
        Xfree stares right back at me,\\*%
        Now I’ve installed Linux, I feel free.\\*%
        No longer mad with my computer,\\*%
        No more does it crash on me\\*%
        Now I’ve installed Linux, it is free.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ref...
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Write in C]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Let It Be 
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        When I find my code in tons of touble,\\*%
        Friends and colleages come to me,\\*%
        Speaking words of wisdom:\\*%
        "Write in C."
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        As the deadline fast approaches,\\*%
        And bugs are all that I can see,\\*%
        Somewhere, someone whispers:\\*%
        "Write in C."
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Write in C, write in C,\\*%
        Write in C, oh, write in C.\\*%
        LISP is dead and buried,\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        I used to write a lot of FORTRAN,\\*%
        For science it worked flawlessly.\\*%
        Try using it for graphics!\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        If you've just spent nearly 30 hours\\*%
        Debugging some assembly,\\*%
        Soon you will be glad to\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Write in C, write in C,\\*%
        Write in C, yeah, write in C.\\*%
        Only wimps use BASIC.\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Write in C, write in C,\\*%
        Write in C, oh, write in C.\\*%
        Pascal won't quite cut it.\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Write in C, write in C,\\*%
        Write in C, yeah, write in C.\\*%
        Don't even mention COBOL.\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        And when the screen is fuzzy,\\*%
        And the editor is bugging me.\\*%
        I'm sick of ones and zeros,\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        A thousand people sware that T.P.\\*%
        Seven is the one for me.\\*%
        I hate the word PROCEDURE,\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Write in C, write in C,\\*%
        Write in C, yeah, write in C.\\*%
        PL1 is '80s,\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Write in C, write in C,\\*%
        Write in C, yeah, write in C.\\*%
        The government loves ADA,\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Write in C, write in C,\\*%
        Write in C, yeah, write in C.\\*%
        Java's not quite there yet,\\*%
        Write in C.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Länka lilla dator där]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Blinka lilla stjärna
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Länka lilla dator där,\\*%
        hur jag undrar hur du är,\\*%
        ständigt frestar du mitt mod,\\*%
        med en massa fel i kod.\\*%
        Blinka lilla dator kär,\\*%
        vad jag undrar hur du gör?
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        När den sköna sol blitt släckt,\\*%
        strax du startas upp så käckt.\\*%
        Börjar klar din stilla gång,\\*%
        glimmar, glimmar natten lång.\\*%
        Länka lilla dator kär,\\*%
        jag undrar vad klockan är?
    \end{SongVerse}
\end{SongText}


\begin{SongText}[Kommandotolken]
    \begin{SongInfo}
        Text: Daniel Holmgren\\*%
        Mel: Far, jag kan inte få upp min kokosnöt
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Far, jag kan inte få upp min kommandotolk.\\*%
        Alla sätt jag provat har varit fel:\\*%
        jag har tryckt på knappar, klickat på varje flik,\\*%
        och jag har sagt, "kommandotolk, tack!",\\*%
        men skärmen är sig lik.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Far, jag kan inte få upp min kommandotolk.\\*%
        inte ens med länk till satellit.\\*%
        På varje antenn, har jag satt kopplingssladdar, men,\\*%
        av kommandotolken min sysns inte ett skit!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Av kommandotolken min syns inte ett ski-i-it!\\*%
        Jag ser bara Emacs, Xfig och Mosaic.\\*%
        Säg, minns du prompten, far?\\*%
        Glöm bort den är du rar.\\*%
        För av kommandotolken min syns inte ett skit!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Far, jag kan inte få upp min kommandotolk.\\*%
        inte ens med nitroglycerin.\\*%
        När jag hade laddat, mycket omsorgsfullt och väl,\\*%
        bortåt jag sprang, sen sa det PANG,\\*%
        och Polacksbacken brann ner...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Far, jag kan inte få upp min kommandotolk.\\*%
        för jag har ingen hand med dynamit.\\*%
        Av vårt stolta hus, det återstår bara grus,\\*%
        och av kommandotolken min syns inte ett skit!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Av kommandotolken min syns inte ett ski-i-it!\\*%
        Allt det andra har blitt lika indefinit(så att säga).\\*%
        Internet står still, vad ska jag ta mig till?\\*%
        Av kommandotolken min syns inte ett skit,\\*%
        ett skit,\\*%
        ett skit,\\*%
        ett skit,\\*%
        Av kommandotolken min syns inte ett ski-i-it!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Mors lilla dator]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Mors lilla olle
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Mors lilla dator åt skogen gick,

        mitt i programmet sade det klick

        svart bidde skärmen och minnet försvann,

        den informationen kan ingen få fram.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Brummeli-brum vad brummar där?

        Det sprakar och gnistrar, ett jordfel det är!

        Blixtar blå från burken det slå,

        synd att jag här nu ensam stå.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Hyscheli-hysch vad prasslar här?

        fram väller pappret ur printern där!

        Den har fått nippran av tecken så små,

        jag tror att jag snart hemåt skall gå.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\newpage