
\section{Drinktips}

\fancypagestyle{Drinktips}{
\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[LE,RO]{\textbf{Drinktips}}
}
\pagestyle{Drinktips}


\filbreak
\subsection*{\textbf{Beslutsångest}}

Vad som behövs: Tärning, Rom, Vodka, Vodka currant, Gin, Tequila, Midori, Bananlikör, Passoa, Bailey's, Kahlua, Cola, Sprite, Tonic, Russian, Apelsinjuice.

Alternativt: Tärning och en bar.

Detta är egentligen inte \emph{en} drink, utan 180 drinkar!

Denna drink lämpar sig ypperligt för folk med beslutsångest, då den hjälper till att välja. Drinken går till som så att först slår man vilken grundsprit man vill ha i drinken. När det är valt går man vidare till att slå fram vilken likör man ska ha i spriten, för att raskt gå vidare till utfyllnad. Kan inte lova att alla drinkar är goda men vissa är det iaf... mycket nöje!
\filbreak
\emph{Grundsprit:}
\begin{enumerate}
    \item Rom
    \item Vodka
    \item Vodka currant
    \item Gin
    \item Tequila
    \item Valfri
\end{enumerate}
\filbreak
\emph{Likör:}
\begin{enumerate}
    \item Midori
    \item Bananlikör
    \item Passoa
    \item Bailey's
    \item Kahlua
    \item Dubbla grundspriten
\end{enumerate}
\filbreak
\emph{Utfyllnad}
\begin{enumerate}
    \item Cola
    \item Sprite
    \item Tonic
    \item Russian
    \item Apelsinjuice
    \item INGET/valfri
\end{enumerate}
\filbreak
\subsection*{\textbf{Screwdriver}}

1 del Vodka

2 delar Apelsinjuice

Blanda i valfri bägare. E.g glas, mugg, dunk, skål, badkar, etc
\filbreak
\subsection*{\textbf{Screwdriver (Alternativ)}}

17cl Vodka

1st Apelsinklyfta

Häll vodkan i halsen och titta på apelsinklyftan
\filbreak
\subsection*{\textbf{Geting}}

4cl Vodka

2cl bananlikör

Ginger ale

\begin{enumerate}
    \item Fyll ett glas med is.
    \item Tillsätt vodka, bananlikör och ginger ale.
    \item Rör om försiktigt och garnera efter eget tycke och smak.
\end{enumerate}
\filbreak
\subsection*{\textbf{Geting (Alternativ)}}

17cl Vodka

1st Geting

Skär getingen i delar, stoppa i vodkan och rör om.
\filbreak
\subsection*{\textbf{Vargtass}}

5cl Vodka

12cl lingondricka

\begin{enumerate}
    \item Fyll ett glas med is
    \item Tillsätt vodka och lingondricka.
    \item Rör om.
\end{enumerate}
\filbreak
\subsection*{\textbf{Vargtass (Alternativ)}}

1 liter Vodka

1st Lingon

OBS! Om lingonet får ligga i för länge kan smaken lätt bli fruktig!
\filbreak
\subsection*{\textbf{Kaffekask a la Norrland}}

1 st sockerbit

Kaffe

Hembränt

\begin{enumerate}
    \item Släpp ner sockerbiten i den tomma kaffemuggen. 
    \item Häll i kaffe så du inte ser sockerbiten. 
    \item Fyll på med hembränt tills du kan se sockerbiten igen.
    \item Slappna av och njut.
\end{enumerate}

\subsection*{\textbf{Tequila Sunrise}}

4cl Tequila

2cl grenadine

apelsinjuice

\begin{enumerate}
    \item Fyll ett glas med is.
    \item Häll i tequila och fyll sedan upp med apelsinjuice och rör om.
    \item Håll baksidan av en sked mot kanten av glaset och häll grenadin försiktigt mot skeden så att den sjunker ned mot botten.
    \item Garnera med en apelsinskiva eller ett körsbär.
\end{enumerate}
\filbreak
\subsection*{\textbf{Tequila Sunrise (Alternativ)}}

1 liter Tequila

\begin{enumerate}
    \item Drick tequilan.
    \item Slut ögonen.
    \item Vakna i sol/trapp-uppgången
\end{enumerate}


\filbreak
\subsection*{\textbf{Pajala Sunrise}}

Ett glas hembränt med en falukorvsskiva i.
\filbreak
\subsection*{\textbf{Ubåt}}

1 stort öhlglas

1st snapsglas

Öhl

Sprit (Vanligtvis Jägermeister)

\begin{enumerate}
    \item Häll upp öhlen i öhlglaset
    \item Fyll snapsglaset med sprit
    \item Släpp ner snapsglaset i öhlglaset.
\end{enumerate}

\filbreak
\subsection*{\textbf{Atomubåt}}

1 stort öhlglas

1st snapsglas

Öhl

Sprit (Vanligtvis Jägermeister)

\begin{enumerate}
    \item Häll upp öhlen i snapsglaset
    \item Fyll öhlglaset med sprit
    \item Släpp ner snapsglaset i öhlglaset.
    \item Drick och glid in i dimman
\end{enumerate}
\filbreak
\subsection*{\textbf{Bonka Bäver}}

Bonka Bäver har ett lika roligt namn, som den är god - och är så pass ovanlig att du åtminstone får lite blickar på dig vid mixandet. Har dessutom en härlig röd solnedgångsnyans, tack vare Passoãn.

2cl Vodka

2cl Bols Peach

2cl Passoã

Red Bull

Fyll ett highballglas till hälften med is, bygg på med spriten.

Fyll upp med Red Bull och rör om.

\newpage