
\fakesection{Föreningssånger}

\fancypagestyle{Föreningssånger}{
    \fancyhead{} % clear all header fields
    \fancyhead[LE,RO]{\textbf{Föreningssånger}}
}
\pagestyle{Föreningssånger}

\begin{SongText}[MDH låten]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Bögarnas fel\\*%
        Text: Untz Dat?? EDITORS NOTE DOUBLE CHECK SPELLING \& AGE
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        (talas)\\*%
        Jag vet att det är lätt att tappa bort sig här på MDH\\*%
        Med alla linjeföreningar och alla färger men, \\*%
        Jag skulle som lite vägledning, \\*%
        Vilja säga så här.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (sjungs)\\*%
        Att Över hela MDH, \textit{Oh yeah Oh yeah}\\*%
        Går gröna rosa gula blå, \textit{Å Ack och ve}\\*%
        Men vi som går med lila, Med deltat på vår rygg.\\*%
        Inte är vi sköterskor och inte heller bygg.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        För vi är LTD, \textit{LTD}\\*%
        LTD, \textit{LTD}\\*%
        Vi som tjänar bäst vi heter LTD\\*%
        Vi med bästa phösarna, och om jag får be.\\*%
        Så finns det inget bättre än vårt LTD
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Varför ingen klär sig gult, \textit{De e DALOs fel}\\*%
        Varför det anses som fult, \textit{De e DALO's fel}\\*%
        Inte kan ni festa och inte dricka sprit\\*%
        Och man kan inte lösa allt med CTRL ALT DEL\\*%
        Ja det är DALO's fel, \textit{DALO's fel} \\*%
        DALO's fel, \textit{DALO's fel}\\*%
        Att windows Vista suger det är DALO's fel\\*%
        Att årets första spexkväll sluta tråkigt och stelt.\\*%
        Med världens sämsta Capsring det är DALO's fel
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Att World Trade Center ej står kvar, \textit{FBI's fel}\\*%
        BP läckte olja i hundra dar, \textit{FBI's fel}\\*%
        Ni drömmer om att bygga saker som lämnar intryck på vår jord\\*%
        Men slutar med att bygga friggebodar, lusthus och kanske bord\\*%
        Ja det är FBI's fel, \textit{FBI's fel}\\*%
        FBI's fel, \textit{FBI's fel}\\*%
        En linje full med smurfar det är FBI's fel\\*%
        Om du nån gång tyckt att ringmuskeln känns stel\\*%
        Fatal brunöge infektion det är FBI's fel
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Att grekland inga pengar har, \textit{MÄLECON's fel}\\*%
        Att banken allas pengar tar, \textit{MÄLECON's fel}\\*%
        Ni utbildas till att sköta andra människors ekonomi\\*%
        Att ni inte får nån egen verkar ni helt skita i\\*%
        Ja det är MÄLECON's fel, \textit{MÄLECON's fel}\\*%
        MÄLECON's fel, \textit{MÄLECON's fel}\\*%
        Börskraschen på Wallstreet det var MÄLECON's fel\\*%
        Att deras linje anses vara dummare än er.\\*%
        Ja svaret det är solklart det är MÄLECON's fel
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Att Tjernobyl exploderade, \textit{PPM's fel}\\*%
        BarseBäck inte finns nå mer, \textit{PPM's fel}\\*%
        Inte kan de blanda en dryck som smakar gott\\*%
        med mäsk och gröna drycken är minnena blott\\*%
        Ja de är PPM's fel, \textit{PPM's fel}\\*%
        PPM's fel, \textit{PPM's fel}\\*%
        Att elpriserna de stiger PPM's fel\\*%
        Att kolkraft, gas och olja används mer och mer\\*%
        Det råder inget tvivel det är PPM's fel\\*%
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        För vi är LTD, \textit{LTD}\\*%
        LTD, \textit{LTD}\\*%
        Vi har alltid roligast vi är LTD\\*%
        Om denna låt har gjort dig bitter, ledsen eller sne\\*%
        Så ta dig själv i röven vi är LTD\\*%
        \textit{LTD LTD LTD... in absurdum}
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Data song]
    \begin{SongInfo}
        mel: Lumberjack song
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Jag är lila och är helt OK.\\*%
        Jag pluggar hårt och jag roar mig.\\*%
        Han är lila och är helt OK.\\*%
        Han pluggar hårt och han roar sig.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Data är ball,\\*%
        jag kan Pascal.\\*%
        Till Kåren vill jag gå.\\*%
        Där träffas alla vänner\\*%
        som är från MDH.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Data är ball,\\*%
        han kan Pascal.\\*%
        Till Kåren vill han gå.\\*%
        Där träffas alla vänner\\*%
        som är från MDH.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        För han är lila och är helt OK.\\*%
        Han pluggar hårt och han roar sig.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Min mattebok\\*%
        den gör mig klok.\\*%
        Jag läser semantik.\\*%
        Jag går på föreläsning\\*%
        och älskar juridik.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Hans mattebok\\*%
        den gör han klok.\\*%
        Han läser semantik\\*%
        Han går på föreläsning\\*%
        och älskar (förvånat) juridik?
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Men han är lila och är helt OK.\\*%
        Han pluggar hårt och han roar sig.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Som ekonom\\*%
        jag blir fantom.\\*%
        Konkurser gör mig säll.\\*%
        Till flickor blankt jag nekar,\\*%
        jag älskar en tabell.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (förvånad) Som ekonom\\*%
        han blir fantom (ursinnigt) näääh, buuuuh!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (hurtigt) $\:\|$ Men han är lila och är helt OK.\\*%
        Han pluggar hårt och han roar sig. $\:\|$
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[LTDs lila visa]
    \begin{SongInfo}
        Text: Joel Byren LTD-01, Isak Savo LTD-01,Jörgen Lindholm LTD-01\\*%
        Mel: Längtan till landet (Vintern rasat)
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Färgen Lila, vackrast utav alla,\\*%
        Är mig kär, se på min ovarall.\\*%
        Fanan vår är Lila och gigantisk.\\*%
        Hör upp, lyssna på vårt fylleskrål.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Utomstads vi åker, glada i hågen,\\*%
        Tiger han får alltid följa med oss.\\*%
        Glädjen är på topp när Öhl genom strupen\\*%
        Rinner ner. Kom phesta och släpp loss!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Phest på Telia, nu så är det bråttom.\\*%
        Baren går i hundra gigabit,\\*%
        Fylld med Öhl. Nu ska vi spela brännboll.\\*%
        LTD har phest, det blir en hit.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Någon tar en lyra, ingen som bryr sig,\\*%
        Korven är färdig, den lockar mest.\\*%
        Snart ska vi till Kåren, några tar bussen\\*%
        AGP och PCI Express.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ja, vi kommer! Hälsade på Kåren\\*%
        Utav vakten, glad i vår n3.\\*%
        Slav på Kåren, o du tappre kämpe!\\*%
        Bayerskt Öhl, vi vill dig återse.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Disco uppå Kåren, där är vi alltid!\\*%
        Schmeck och overall stolta vi bär.\\*%
        Luckorna i minnet, vad hände med oss?\\*%
        Fråga Tiger, minns utan besvär!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[LTD:s lila PhestPhix]
    \begin{SongInfo}
        Text: PhestPhix-03\\*%
        Mel: Mors lilla Olle
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Vi phixar phester åt LTD\\*%
        Roligt det är, vi får alla att le\\*%
        Sittningar, å, i en orgie i öl.\\*%
        vi ska ha roligt o va på rätt köl.\\*%
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Nu ska vi tömma vårt fulla glas\\*%
        se oss på kåren vi super som as\\*%
        En liten pitcher den kan lätt bli fler\\*%
        Och på vår sittning där vill vi ha mer
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        LTD festar alltid med fanan i topp\\*%
        även om vi får ont i vår knopp.\\*%
        Räkna med oss när det vankas partaj\\*%
        Öl o en cider och kanske en paj.\\*%
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        När ölen tar slut, ger vi till ett skri.\\*%
        Ruset dör ut, nu är fyllan förbi\\*%
        Å varför är dagen efter så tung?\\*%
        o det finns inte en peng i min pung.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Bonksången]
    \begin{SongInfo}
        Text: Peter Sidmar LTD-05, Christian Sandfur LTD-99\\*%
        Mel: Bumbibjörnarna
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Fulla och glada, Ja helt underbara\\*%
        supa och phesta det tycker de om.\\*%
        Först några sånger och sen blir det bonken.\\*%
        Sen drar de på Kåren, där phestar de mer.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Hipp Hurra\\*%
        För här kommer lila bonkarna,\\*%
        Bonkar runt på alla festerna.\\*%
        Och ni får bonka med!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ölen i tratten, den härliga saften,\\*%
        och visst går det fort att dricka utav den.
        vatten och cola,\\*%
        sånt bonken ej tåla\\*%
        de bonkar och fyllan den segrar igen!\\*%
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Hipp Hurra\\*%
        För här kommer lila bonkarna\\*%
        Bonkar runt på alla festerna\\*%
        $\:\|$ och ni får bonka med! $\:\|$\\*%
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Rida Get]
    \begin{SongInfo}
        Förening: DALO
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Rida, rida get\\*%
        En glad analfabet\\*%
        Leva, leva livet\\*%
        Ute på savannen
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[PPM'arn]
    \begin{SongInfo}
        Förening: PPM
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        När PPM’arn säger nej\\*%
        Du har hört fel, vi lovar dig\\*%
        När någon ber oss skåla mer\\*%
        Vi vänder glasen upp-och-ner\\*%
        Å’ om du hör oss säga ”stopp”\\*%
        Så har vi inte givit opp\\*%
        Glasen är för små\\*%
        VI VILL HA BRÄNNVIN I EN KOPP
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[ALF Lärarvisan]
    \begin{SongInfo}
        Förening: ALF
        Mel: Bamse
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Lärarstudenter vet ju bäst av alla\\*%
        Vi begränsar oss inte till att sy(maskin)\\*%
        Vi kan festa bäst av allihopa\\*%
        Dansa, dricka och fulla kan vi bli\\*%
        Vi vet allting som ni vet\\*%
        Ni vet inget som vi vet\\*%
        Vi vet allt som man kan veta\\*%
        Och det vet vi visst\\*%
        Styr och ställer över er elever\\*%
        Utan oss skulle ni ej vara här
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

%\begin{SongInfo}
%    \begin{SongText}[Byggshymnen]
%        Förening: FBI\\*%
%        Mel: Kungsången
%    \end{SongInfo}
%    \begin{SongVerse}
%        Vi är ju stolta byggare\\*%
%        Vill hylla alla bryggare\\*%
%        Som ädla drycker gör\\*%
%        Den blåa färgen på vår kropp\\*%
%        Skall skänka både tro och hopp\\*%
%        Så i en skål nu res dig upp\\*%
%        Du byggingenjör
%    \end{SongVerse}
%\end{SongText}
\begin{SongText}[Vi är Beware!]
    \begin{SongInfo}
        Förening: Beware
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Bryt din husarrest\\*%
        Pub, gasque och nollefest\\*%
        Kuggat alkotest?\\*%
        Det är Beware!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lustigt litet föremål\\*%
        Klätt i röd overall\\*%
        Hör vårat vittnesmål:\\*%
        Vi är Beware!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Vagnen rullas ut\\*%
        Ännu ett smart beslut\\*%
        Halsa Absolut?\\*%
        Det är Beware!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lustigt litet föremål\\*%
        Klätt i röd overall\\*%
        Tror h*n är gjord av stål\\*%
        Vi är Beware!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Risken finns ju dock\\*%
        Morgonen blir en chock\\*%
        Raggat getabock?\\*%
        Det är Beware!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lustigt lite föremål\\*%
        Klätt i röd overall\\*%
        Tungan smakar brysselkål\\*%
        Vi är Beware!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Sitter på seminar\\*%
        Trög, dum och obildbar\\*%
        Inga pengar kvar?\\*%
        Det är Beware!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Lustigt litet föremål\\*%
        Klädd i röd overall\\*%
        Skaffat en tiggarskål\\*%
        Vi är Beware!\\*%
        Vi är Beware!\\*%
        Vi är Beware!\\*%
        Vi är Beware!\\*%
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Folke--sången]
    \begin{SongInfo}
        Förening: Folke\\*%
        Mel: Går och fiskar
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Ingenting är som det ska\\*%
        FOLKE är så jäkla bra\\*%
        FOLKE bryter sina mönster\\*%
        Lyssna nu på våra röster\\*%
        Ät din morot, annars dö\\*%
        Ingen jäkla korv med bröd
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag är en FOLKE, wooooh\\*%
        Och äter min gröt, MIN GRÖT!\\*%
        Varje morgon, wooooh\\*%
        En chans att tagga till, TAGGA TILL!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        FOLKE är så hälsosamma\\*%
        Fredagsgymmet helt ensamma\\*%
        Linfrön är i våra shottar\\*%
        Ljusgrönt skinn är det vi blottar\\*%
        Men på Kåren som alla-tider
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Står på scenen och knäpper en cider\\*%
        Jag är en FOLKE, wooooh\\*%
        Och sveper min bärs, MIN BÄRS!\\*%
        Varje afton, wooooh\\*%
        En chans att tagga till, TAGGA TILL!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Inga som IMF]
    \begin{SongInfo}
        Förening: IMF\\*%
        Mel: Kalmarevisan
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        \textbf{Hej Dick}, \\*%
        Hej Dack\\*%
        \textbf{Vi slog in}, \\*%
        åå vi drack\\*%
        \textbf{Hej dickom dickom dack}, \\*%
        Hej dickom dickom dack\\*%
        För uti Västerås stad där finns det inga som våran I-M-F!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        \textbf{När alla andra har gått hem}, IMF dom festar än!

        \textbf{Jag sa när alla andra har gått hem}, IMF dom festar än!

        Å vilken magisk kväll
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        \textbf{Hej Dick}, \\*%
        Hej Dack\\*%
        \textbf{Vi slog in}, \\*%
        åå vi drack\\*%
        \textbf{Hej dickom dickom dack}, \\*%
        Hej dickom dickom dack\\*%
        För uti Västerås stad där finns det inga som våran I-M-F!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        \textbf{När spyan spyr igen}, \\*%
        Har ej festen börjat än!

        \textbf{Jag sa när spyan spyr igen}, \\*%
        Har ej festen börjat än!

        Å vilken magisk kväll

    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[???]
    \begin{SongInfo}
        Förening: MÄLEKON
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        [NO SONG]
    \end{SongVerse}
\end{SongText}


\begin{SongText}[???]
    \begin{SongInfo}
        Förening: SMS
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        [NO SONG]
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Sjukgymnastlåten]
    \begin{SongInfo}
        Förening: STRETCH\\*%
        Mel:  I wish I was a punk rocker
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        (ref.)\\*%
        Oh jag har en dröm om framtiden, nu ska jag följa den\\*%
        Den handlar om muskler, leder och ben\\*%
        Om kroppens nervsystem\\*%
        Det ska ske på MDH, oh jag ska kämpa på\\*%
        Drömmen den har slagit fast\\*%
        Jag ska bli sjukgymnast
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag stiger upp på morgonen\\*%
        Och klockan den slår sju igen\\*%
        Jag dricker kaffe och äter gröt\\*%
        Och laddar inför da’n\\*%
        Sen så går jag promenad\\*%
        Och cyklar sen till skolan glad\\*%
        En föreläsning fixar jag\\*%
        Sen är det fredag kväll
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (ref.)
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Att massera klarar jag\\*%
        Jag ger dig mycket välbehag\\*%
        Jag undersöker patienter varje jävla dag\\*%
        Ledspringor palperar jag\\*%
        Och tränar gör jag varje dag\\*%
        Stretchar ut en muskel sen så är jag klar för fest
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (ref.)
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Veckorna de springer bort\\*%
        Men jag har ju ett kåren-kort\\*%
        Jag dansar hela natten lång och dricker öl i bong\\*%
        Barbapappa är min vän\\*%
        Jag trillar när jag cyklar hem\\*%
        Men smärtan den är ingen last, jag ska bli sjukgymnast
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (ref.)
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[???]
    \begin{SongInfo}
        Förening: Stato
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        [NO SONG]
    \end{SongVerse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Vart vi går]
    \begin{SongInfo}
        Förening: VIPS
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        (Vart vi går)\\*%
        Vart vi går\\*%
        (Frågar alla människor)\\*%
        Frågar alla människor
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (Vilka vi är)\\*%
        Vilka vi är\\*%
        (Och vi svarar alltid)\\*%
        Och vi svarar alltid
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (Att vi är syrror)\\*%
        Att vi är syrror\\*%
        (Rara, söta syrror)\\*%
        Rara, söta syrror
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (Om de inte hör oss)\\*%

        Om de inte hör oss\\*%
        (Skriker vi lite högre!)\\*%
        Skriker vi lite högre!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}











\newpage