
\fakesection{Kräftskivan}

\fancypagestyle{Kräftskivan}{
\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[LE,RO]{\textbf{Kräftskivan}}
}
\pagestyle{Kräftskivan}



\subsection{\textbf{Kräfta, kräfta prydd med dill}}

Mel: Blinka lilla stjärna\bigskip

Kräfta, kräfta prydd med dill

och en immig sup därtill,

bröd och smör och ost och sill,

och så några supar till.

Kräfta, kräfta prydd med dill,

nu vi fått allt vad vi vill. 

\subsection{\textbf{Kräftvisa}}

Mel: En sockerbagare\bigskip

Å detta brännvin som alltid jäklas

när framåt natten man måste kräkas,

men kräftor har ju så hårda skal,

de kan ju fastna i ens anal. 

\subsection{\textbf{Kräftälskaren}}

Mel: En sockerbagare \bigskip

En stor kräftälskare här bor i staden,

han äter kräftor mest hela dagen,

han äter stora, men inte små,

han äter en del med skalet på.

Och vid hans kräftbord där flödar spriten,

man sjunger sånger om akvaviten.

Och är du snäller så kan du få

en liten kräftklo att suga på.

\subsection{\textbf{Läckert röda }}

Mel: Kors på Idas grav\bigskip

Läckert röda många kräftor ligga här,

utan möda ett par tjog vi friskt förtär.

Glasen imma, kräftor simma

bäst i brännvin som vi vet,

lyktor glimma

känsligt mot all härlighet.

\subsection{\textbf{Nu samlas vi alla kring faten}}

Mel: Albertina\bigskip


Nu samlas vi alla kring faten,

omkring faten med kräftor och med dill - mycke’ dill!

Nu vi skall i kvällen särla,

njuta stjärtar till en pärla,

när vi tatt den, så tar vi strax en till - ta en till!

(Här tages under andakt en sup.)

Nu pärlan är allredan tagen,

den är tagen och längtar efter fler - fram med fler!

Men till dess vi skall oss gona

med en stjärt utav en hona,

det är också en sak som smakar mer - smakar mer!

(Här taga alla en stjärt i handen.)

Ja, hell dig, du stjärt ibland stjärtar,

utan dig vore livet trist och grått - bara grått!

Men när nu din stjärt vi smeker

hela livet liksom leker,

du som tycker så mycket bra om vått - mycket vått!

\subsection{\textbf{Snapsflaska, dillkrona}}

Mel: Sjösala vals\bigskip


Hejsan alla vänner av en hutt och en klo,

känner ni receptet som hör till en kräftskiva?

Jo, det gör vi alla som är här, ska ni tro:

Kräftan ska va’ hona, en fullväxt och go’!

Mitt på bordet står hon i jättestor karott

bland smör och bröd och ost och en massa annat gott

men viktigast av allt är att värden har ställt fram på

bordet, snapsflaska, dillkrona, korkskruv och mycke’ glas!

\subsection{\textbf{Låtnamn}}

Text: 

Mel: \bigskip

\newpage