
\fakesection{Patriotiska sånger}

\fancypagestyle{Patriotiska sånger}{
\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[LE,RO]{\textbf{Patriotiska sånger}}
}
\pagestyle{Patriotiska sånger}

Vid sjungande av svenska nationalsången gäller följande:

1. Stå upp.

2. Inga händer i byxfickorna.

3. Huvudbonad avtages. 

\begin{SongText}[Du Gamla, Du fria]
    \begin{Verse}
        Du gamla, Du fria, Du fjällhöga nord\\*% 
        Du tysta, Du glädjerika sköna!\\*% 
        Jag hälsar Dig, vänaste land uppå jord,\\*% 
        $\|\:$ Din sol, Din himmel, Dina ängder gröna. $\:\|$
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Du tronar på minnen från fornstora dar,\\*% 
        då ärat Ditt namn flög över jorden.\\*% 
        Jag vet att Du är och förblir vad du var.\\*% 
        $\|\:$ Ja, jag vill leva jag vill dö i Norden. $\:\|$
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Jag städs vill dig tjäna mitt älskade land,\\*% 
        din trohet till döden vill jag svära.\\*% 
        Din rätt, skall jag värna, med håg och med hand,\\*% 
        $\|\:$ din fana, högt den bragderika bära. $\:\|$
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Med Gud skall jag kämpa, för hem och för härd,\\*% 
        för Sverige, den kära fosterjorden.\\*% 
        Jag byter Dig ej, mot allt i en värld\\*% 
        $\|\:$ Nej, jag vill leva jag vill dö i Norden. $\:\|$
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Kungssången]
    \begin{SongInfo}
        Text: C V A Strandberg
    \end{SongInfo}
    \begin{Verse}
        Ur svenska hjärtans djup en gång\\*% 
        en samfälld och en enkel sång,\\*% 
        som går till kungen fram!\\*% 
        Var honom trofast och hans ätt,\\*% 
        gör kronan på hans hjässa lätt,\\*% 
        och all din tro till honom sätt,\\*% 
        du folk av frejdad stam!
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        O konung, folkets majestät\\*% 
        är även ditt. Beskärma det\\*% 
        och värna det från fall!\\*% 
        Stå oss all världens härar mot,\\*% 
        vi blinka ej för deras hot,\\*% 
        vi lägga dem inför din fot,\\*% 
        en kunglig fotapall.
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Du himlens Herre, med oss var,\\*% 
        som förr Du med oss varit har,\\*% 
        och liva på vår strand\\*% 
        det gamla lynnets art igen\\*% 
        hos Sveakungen och hans män,\\*% 
        och låt Din ande vila än\\*% 
        utöver nordanland
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Sveriges Flagga]
    \begin{SongInfo}
        Text: K.G. Ossiannilsson\\*%
        Musik : Hugo Alfvén
    \end{SongInfo}
    \begin{Verse}
        Flamma stolt mot dunkla skyar\\*%
        lik en glimt av sommarens sol!\\*%
        Över Sveriges skogar, berg och byar,\\*%
        över vatten och viol!\\*%
        Du som sjunger, när Du bredes\\*%
        som vår gamla lyckas tolk.\\*%
        Solen lyser! Solen lyser!\\*%
        Ingen vredes åska slog vårt tappra folk!
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Flamma högt vårt kärlekstecken!\\*%
        Värm oss, när det blåser kallt!\\*%
        Ståla ut de blåa vecken\\*%
        kärlek mera stark än allt!\\*%
        Sveriges flagga! Sveriges ära!\\*%
        Fornklenod och framtidstolk!\\*%
        Gud är med oss! Gud är med oss!\\*%
        Han skall bära stark vårt fria svenska folk
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Vårt land]
    \begin{SongInfo}
        text: Johan Ludvig Runeberg
    \end{SongInfo}
    \begin{Verse}
        Vårt land, vårt land, vårt fosterland\\*%
        ljud högt, o dyra ord!\\*%
        Ej lyfts en höjd mot himels rand,\\*%
        Ej sänkes en dal, ej sköljs en strand,\\*%
        Mer älskad än vår bygd i nord, Än våra fäders jord.
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Din blomning, sluten än i knopp, skall mogna ur sitt tvång.\\*%
        Se ur vår kärlek skall gå i opp ditt ljus, din glans, din fröjd\\*%
        ditt hopp, och högre klinga skall en gång vår fosterländska sång.
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Sverige]
    \begin{SongInfo}
        text: Verner von Heidenstam
    \end{SongInfo}
    \begin{Verse}
        Sverige, Sverige,\\*%
        Sverige, fosterland,\\*%
        vår längtans bygd, vårt hem på jorden!\\*%
        Nu spela skällorna, där härar lysts av brand,\\*%
        och dåd blev saga, men med hand vid hand svär\\*%
        än ditt folk som förr de gamla trohetsorden
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Fall, jule-snö, och suna djupa mo!\\*%
        Brinn, österstjärna, genom junikvällen!\\*%
        Sverige, moder! Bliv vår strid, vår ro, du land,\\*%
        där våra barn en gång få bo och våra fäder sova\\*%
        under kyrkohällen
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Längtan till landet]
    \begin{SongInfo}
        text: H.sätherberg
    \end{SongInfo}
    \begin{Verse}
        Vintern raser ut bland våra fjällar,\\*%
        drivans blomma smälta ner och dö.\\*%
        Himlen ler i vårens ljusa kvällar,\\*%
        solen kysser liv i skog och sjö.
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        $\|\:$Snart är sommarn här i purpurvågor,\\*%
        guldbelagda, azurskiftande\\*%
        ligga ängarne i dagens lågor,\\*%
        och i lunden dansa källorne$\:\|$
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Ja, jag kommer! Hälsan, glada vindar,\\*%
        ut till landet, ut till fåglarne,\\*%
        att jag älskar dem, till björke och lindar,\\*%
        sjö och berg, jag vill dem återse.
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        $\|\:$Se dem än som i min barndoms stunder,\\*%
        följa bäckens dans till klarnad sjö,\\*%
        trastens sång i furuskogens lunder,\\*%
        vattenfågelns lek kring fjärd och ö.$\:\|$
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[En liten blå Förgätmigej]
    \begin{SongInfo}
        Sjungs som tack sång till personalen efter sittning.
        Detta inleds med att alla gäster ställer sig på höger knä och kavla upp vänstra benet och sjunga "Hallå personalen" tills man säkerställt att alla finns på plats
    \end{SongInfo}
    \begin{Verse}
        Hur gärna ville jag ej vara\\*%
        en liten blå förgätmigej,\\*%
        en liten blå förgämigej.\\*%
        Då skulle jag för dig förklara,\\*%
        hur innerligt jag älskar dej. (och dej och dej...)
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Vårvindar friska]
    \begin{Verse}
        Vårvindar friska, leka och viska\\*%
        Lundena kring likt älskande par\\*%
        Strömmarna ila, finna ej vila\\*%
        Förrän i havet störtvågen far\\*%
        Klappa mitt hjärta, klaga och hör\\*%
        Vallhornets klang, bland klipporna dör\\*%
        Strömkarlen spelar, sorgerna delar\\*%
        Vaken kring berg och dal.
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Nu grönskar det]
    \begin{Verse}
        Nu grönskar det i dalens famn, nu fotar äng och lid.\\*%
        Kom med, kom med på vandringsfärd i vårens glada tid!\\*%
        Var dag är som en gyllne skål, till bredden fylld med vin.\\*%
        Så drick, min vän, drick sol och doft ty dagen den är din.\\*%
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Långt bort från dagens gråa hus vi glatt vår kosa styr\\*%
        Och följer vägens vita band mot ljusa äventyr\\*%
        Med öppna ögon låt oss se på livets rikedom.\\*%
        som gror och sjuder överallt där våre ngår i blom!
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Ja vi elsker]
    \begin{Verse}
        Ja, vi elsker dette landet, som det stiger frem.\\*%
        Furet, værbitt över vannet, med de tusen hjem.\\*%
        Elsker, elsker det og tenker, på vår far og mor.\\*%
        $\|\:$Og den saganatt som senker drømmer på vår jord$\:\|$
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Norske mann i hus og hytte. Takk din store Gud!\\*%
        Landet ville han beskytte, skønt det mørkt så ut.\\*%
        Alt hva fedrene har kjempet, mødrene har grett,\\*%
        $\|\:$Har den Herre stille lampet, så vi vant vår rett$\:\|$
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        Ja, vi elsker detta landet, som det stiger frem.
        Furet, værbitt över vannet, med de tusen hjem!
        Og som fedres kamp har hevet, det av nød till seier.
        $\|\:$Også vi, når det blir krevt, för dets fred slåt leir.$\:\|$
    \end{Verse}
\end{SongText}

\begin{SongText}[Den blomstedtid nu kommer]
    \begin{Verse}
        Den blomstertid nu kommer\\*%
        med lust och fägring stor.\\*%
        Du nalkas ljuva sommar,\\*%
        då gräs och gröda gror.\\*%
        Med blid och livlig värma,\\*%
        till allt som varit dött,\\*%
        sig solen stålar närma och allt blir återfött.
    \end{Verse}
    \begin{Verse}
        De fagra blomsterängar\\*%
        och åkerns ädla säd,\\*%
        de rika örtesängar\\*%
        och lundens gröna träd.\\*%
        De skola oss påminna\\*%
        Guds godhets rikedom.\\*%
        Att vi den någ besinna,\\*%
        som räcker året om.
    \end{Verse}
\end{SongText}

\newpage