\fakesection{Öhlvisor}
\fancypagestyle{Öhlvisor}{
    \fancyhead{} % clear all header fields
    \fancyhead[LE,RO]{\textbf{Öhlvisor}}
}
\pagestyle{Öhlvisor}
\begin{SongText}[Trivsel]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Öppna landskap
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Jag trivs bäst med öl i magen\\%*
        nära puben vill jag bo.\\%*
        Ett par liter om dagen\\%*
        så att själen kan få ro.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag trivs bäst på plats i baren\\%*
        med en pilsner i min hand.\\%*
        Här är jag erfaren.\\%*
        Det är mitt rike, och mitt land.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Här berättar jag historier\\%*
        och kryddar med min fantasi.\\%*
        I pilsner finns kalorier\\%*
        men det skiter jag väl i.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag trivs bäst med öl i magen\\%*
        nära puben vill jag bo.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Hästhandlar’n]
    \begin{SongInfo}
        Mel: I ett hus vid skogens slut
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Ur ett glas vid bordets slut\\%*
        liten starköl rinner ut.\\%*
        Lennart stirrar på sitt stop\\%*
        bryter nog ihop.\\%*
        Nej, han vaknar ur sin nöd\\%*
        cyklar hem till Veberöd\\%*
        pantsätter sin systers föl\\%*
        tusen spänn till öl.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[En pilsnerdrickare]
    \begin{SongInfo}
        Mel: En sockerbagare
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        En pilsnerdrickare här bor i staden,\\%*
        han dricker pilsner mest hela dagen,\\%*
        han dricker gröna, han dricker blå,\\%*
        han dricker några med renat på.\\%*
        Och i hans fönster hänga tomma glasen,\\%*
        och alla burkarna ifrån kalasen,\\%*
        och är han nykter så kan han gå\\%*
        ner till butiken och fylla på.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Ölvisa]
    \begin{SongInfo}
        (EDITORS NOTE: “Svakar” och "Svatta" refererar till något? Fiktiva teknologer? https://sv.wikipedia.org/wiki/Teknolog)\\%*
        (EDITORS NOTE 2: Verkar komma från andra lärosäten... Många andra har egna, vi har ingen. Känns skevt att börja från ingenstans)\\%*
        Mel: Staffan var en stalledräng
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        På Kåren är det fest ikväll\\%*
        och ölet det skall flöda,\\%*
        så tag ditt öl och i dig häll\\%*
        och alla sorger döda\\%*
        Ingen droppe finnes kvar\\%*
        (ölet tages)\\%*
        Svakar vet hur ölet ska behandlas
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Svakar vet hur öl skall tas\\%*
        han fattar tag i "flaskan",\\%*
        bugar för sin svatta strax\\%*
        och sveper sedan "vätskan"\\%*
        Ingen droppe skall bli kvar,\\%*
        Svakar vet hur ölet skall behandlas
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Diurvisan]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Midnatt råder
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Falcon, Tuborg, häller vi i glasen, vi i glasen.\\%*
        Fyllda blir vi utav bara fasen, utav fasen.\\%*
        Skvätt, Skvätt Skvätt Skvätt Skvättevätteskvättskvätt\\%*
        Skvätt Skvätt Skvätt
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Öl, öl, öl i glas]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Row row row your boat
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Öl, öl, öl i glas eller i butelj.\\%*
        Skummande, skummande, skummande, skummande.\\%*
        Ta en klunk och svälj.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Lapin Kulta]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Broder Jakob
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Lapin Kulta, Lapin Kulta\\%*
        Karjala, Karjala\\%*
        Aura sekä Olvi, Aura sekä Olvi\\%*
        Koff, Koff, Koff\\%*
        Koff, Koff, Koff
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Ju mera öl vi dricker]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Ju mer vi är tillsammans
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Ju mera öl vi dricker, vi dricker, vi dricker,\\%*
        Ju mera öl vi dricker, ju rundare vi blir.\\%*
        För rundare är sundare och sundare är rundare.\\%*
        Ju mera öl vi dricker, ju rundare vi blir.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Vi älskar öl]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Ser du stjärnan i det blå
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Täckt av silver sejdeln full\\%*
        gnistrar mot oss med sitt guld.\\%*
        Humle, malt, är livets salt;\\%*
        Vi älskar öl.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Källarsval så bärs den in\\%*
        för att glädja gommen din,\\%*
        släcka törsten, stärka rösten,\\%*
        till dess lov.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Alla vet\\%*
        att pilsner tröst kan ge\\%*
        och särskilt trösta de\\%*
        vars mage törstar.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Knubbig blir du men ”so what?”\\%*
        gott och roligt har du fått.\\%*
        Extraturen rensat njuren,\\%*
        öl är gott.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[För ölet är jävla gott ]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Karl Alfred boy (I'm Popeye The Sailor Man)
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        För ölet är jävla gott\\%*
        blir bättre ju mer man fått.\\%*
        Och går man i golvet,\\%*
        så där framåt tolv-ett\\%*
        så slår man sig jävla hårt.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Strejk på Pripps]
    \begin{SongInfo}
        Mel: I natt jag drömde
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        I natt jag drömde något som,\\%*
        jag aldrig drömt förut.\\%*
        Jag drömde det var strejk på Pripps\\%*
        och alla ölen var slut.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag drömde om en jättesal\\%*
        där ölen stod på rad.\\%*
        Jag drack så där ett tusental\\%*
        och reste mig och sa;
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Armen i vinkel\\%*
        blicken i skyn\\%*
        så var det menat\\%*
        whisky och renat\\%*
        vårt mål alkohol!\\%*
        För dem som tålt! - SKÅL
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Mer öl]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Mer jul
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Jag är en lugn person med takt och ton\\%*
        måttfull och balanserad\\%*
        Jag är tyst och still och det ska mycket till\\%*
        innan jag blir exalterad\\%*
        Men jag har en last som håller mig fast\\%*
        så fort jag har börjat svälja\\%*
        När ölen är slut så vill jag gå ut\\%*
        och fortsätta att bälga. Jag vill ha...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ref:\\%*
        ...mer öl, ge mig...\\%*
        ...mer öl. Jag vill ha...\\%*
        ...mer öl, ge mig...\\%*
        ...mer öl\\%*
        Gyllne pilsner i rader\\%*
        Fatöl så långt jag ser\\%*
        Bayerskt åt en eskader, jag vill ha meeeeeer
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        En öl så god går ut i mitt blod\\%*
        och ger effekter som jag knappast märker\\%*
        Men ge mig 30 pilsner till så vet jag vad jag vill\\%*
        ty ölet sinnet stärker\\%*
        Min vilja blir på topp så jag dricker opp\\%*
        allt jag blir serverad\\%*
        När pengarna är slut så kastas jag ut\\%*
        och skriker enerverad. Jag vill ha...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ref…
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Jag raglar kors och tvärs och sjunger på en vers\\%*
        och undrar vart jag kan vara\\%*
        i okänd trakt jag har änglavakt\\%*
        och undviker varje fara\\%*
        Till slut jag kommer hem och ligger i min säng\\%*
        och rummet börjar rotera\\%*
        Jag ångrar vad jag gjort, drack ej tillräckligt fort\\%*
        JAG BORDE DRUCKIT MERA!!!!!! Jag vill ha ...
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ref…
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Min Pilsner]
    \begin{SongInfo}
        Mel: My Bonnie
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Min Pilsner skall svalka min tunga.\\%*
        Min Pilsner skall duscha min gom.\\%*
        Min Pilsner skall få mig att sjunga,\\%*
        om jag ser att flaskan är tom:\\%*
        PILSNER! PILSNER!\\%*
        Hämta en Pilsner till mig, till mig\\%*
        PILSNER! PILSNER!\\%*
        Hämta en Pilsner till mig!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Var nöjd med öhlen!]
    \begin{SongInfo}
        Mel: var nöjd med allt som livet ger!
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Var nöjd med allt som öhlen ger\\%*
        Och även om du dubbelt ser.\\%*
        Glöm bort beskymmer, sorger och besvär.\\%*
        Var glad och nöjd, för vet du vad\\%*
        En folköl gör ju ingen glad\\%*
        Var nöjd med öhlen som vi dricker här.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Lasse går med tunga fjät]
    \begin{SongInfo}
        Mel: Sankta Lucia
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Lasse går tunga fjät,\\%*
        runt Maud och Stina.\\%*
        Han inte alls förlät,\\%*
        tunghäftans pina.\\%*
        Men ölen blir hans vän,\\%*
        kostar knappt trettio spänn.\\%*
        Lossa tungans band kring flabben\\%*
        poppis blir grabben.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Detta glas]
    \begin{SongInfo}
        Mel:34:an
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Detta glas som står på bordet\\%*
        Skall vi tömma inom kort.\\%*
        Det skall sätta fart på blodet\\%*
        Jaga sura miner bort!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Här ska ätas, här ska drickas,\\%*
        Här ska sjunas natten lång,\\%*
        Om det spritter uti benen\\%*
        Finns gär säkert något på gång
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ja, nu är det fest för alla grannar,\\%*
        Ja, nu är det skål och botten upp!\\%*
        Här skall alla vänner trivas.\\%*
        Här ska stämningen i topp\\%*
        Och vi tar dig kära pärlan\\%*
        Vilken härlig medicin:\\%*
        NU ÄR DET DAGS ATT BÖRJA LEVA;\\%*
        NU GÅR STORA ÖLEN I MAGEN NER!!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\begin{SongText}[Låt oss höja sejdelglasen]
    \begin{SongInfo}
        Mel:Glory, glory, halleluja
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Låt oss höja sejdelglasen.\\%*
        Låt oss höja sejdelglasen.\\%*
        När vi alla blir på gasen,\\%*
        Vi sjunger våran sång, än en gång.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        $\|\:$ Teknologer är vi alla,\\%*
        ända till dess vi alla.\\%*
        Spå dej hos Singoalla\\%*
        För då dricker du än mer. $\:\|$
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Bröder är vi nu för livet.\\%*
        Det tar vi alla nu för givet.\\%*
        Efter ölen kommer vinet,\\%*
        Som vi tillverkat själv.\\%*
        Öl är gott.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
\newpage