\begin{SongText}[Lambo]
    \begin{SongInfo}
        Låten används som en hedersbetydelse.\\*%
        Medan församlingen sjunger den första versen tömmer den utpekade sitt glas, om glaset inte av någon anledning är tömt när versen är slut sjungs sången "gråa hår" i interimet.\\*%
        I sista versen kan ett nytt hyllningsobjekt utses och sången börjar om igen!
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        \textbf{ALLA:} För nu glaset till din mun!\\*%
        Tjo-fa-de-rittan lambo!\\*%
        Och drick ur, din fylle-hund! (Nu dricks enheten)\\*%
        Tjo-fa-de-rittan lambo!\\*%
        Se, hur dropparna i glaset \\*%
        rinner ner i fylle-aset.\\*%
        Lambo-Hej! Lambo-Hej!\\*%
        Tjo-fa-de-rittan lambo!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (Är personen inte klar ännu börja sjung "Gråa hår")
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        \textbf{SOLO:} Jag nu glaset druckit har,\\*%
        \textbf{ALLA:} Tjo-fa-de-rittan lambo!\\*%
        \textbf{SOLO:} Ej en droppe finnes kvar,\\*%
        \textbf{ALLA:} Tjo-fa-de-rittan lambo!\\*%
        \textbf{SOLO:} Som bevis jag nu skall vända,\\*%
        \textbf{SOLO:} glaset på dess rätta ända.\\*%
        \textbf{ALLA:} Lambo-Hej! Lambo-Hej! Tjo-fa-de-rittan lambo!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ja, han kunde konsten,\\*%
        han var en riktig fylle-fylle hund.\\*%
        Låt oss gå till nästa man\\*%
        och se vad han förmår.
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
