\begin{SongText}[Data song]
    \begin{SongInfo}
        mel: Lumberjack song
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Jag är lila och är helt OK.\\*%
        Jag pluggar hårt och jag roar mig.\\*%
        Han är lila och är helt OK.\\*%
        Han pluggar hårt och han roar sig.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Data är ball,\\*%
        jag kan Pascal.\\*%
        Till Kåren vill jag gå.\\*%
        Där träffas alla vänner\\*%
        som är från MDH.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Data är ball,\\*%
        han kan Pascal.\\*%
        Till Kåren vill han gå.\\*%
        Där träffas alla vänner\\*%
        som är från MDH.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        För han är lila och är helt OK.\\*%
        Han pluggar hårt och han roar sig.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Min mattebok\\*%
        den gör mig klok.\\*%
        Jag läser semantik.\\*%
        Jag går på föreläsning\\*%
        och älskar juridik.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Hans mattebok\\*%
        den gör han klok.\\*%
        Han läser semantik\\*%
        Han går på föreläsning\\*%
        och älskar (förvånat) juridik?
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Men han är lila och är helt OK.\\*%
        Han pluggar hårt och han roar sig.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Som ekonom\\*%
        jag blir fantom.\\*%
        Konkurser gör mig säll.\\*%
        Till flickor blankt jag nekar,\\*%
        jag älskar en tabell.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (förvånad) Som ekonom\\*%
        han blir fantom (ursinnigt) näääh, buuuuh!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        (hurtigt) $\:\|$ Men han är lila och är helt OK.\\*%
        Han pluggar hårt och han roar sig. $\:\|$
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
