\begin{SongText}[LTDs lila visa]
    \begin{SongInfo}
        Text: Joel Byren LTD-01, Isak Savo LTD-01,Jörgen Lindholm LTD-01\\*%
        Mel: Längtan till landet (Vintern rasat)
    \end{SongInfo}
    \begin{SongVerse}
        Färgen Lila, vackrast utav alla,\\*%
        Är mig kär, se på min ovarall.\\*%
        Fanan vår är Lila och gigantisk.\\*%
        Hör upp, lyssna på vårt fylleskrål.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Utomstads vi åker, glada i hågen,\\*%
        Tiger han får alltid följa med oss.\\*%
        Glädjen är på topp när Öhl genom strupen\\*%
        Rinner ner. Kom phesta och släpp loss!
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Phest på Telia, nu så är det bråttom.\\*%
        Baren går i hundra gigabit,\\*%
        Fylld med Öhl. Nu ska vi spela brännboll.\\*%
        LTD har phest, det blir en hit.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Någon tar en lyra, ingen som bryr sig,\\*%
        Korven är färdig, den lockar mest.\\*%
        Snart ska vi till Kåren, några tar bussen\\*%
        AGP och PCI Express.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Ja, vi kommer! Hälsade på Kåren\\*%
        Utav vakten, glad i vår n3.\\*%
        Slav på Kåren, o du tappre kämpe!\\*%
        Bayerskt Öhl, vi vill dig återse.
    \end{SongVerse}
    \begin{SongVerse}
        Disco uppå Kåren, där är vi alltid!\\*%
        Schmeck och overall stolta vi bär.\\*%
        Luckorna i minnet, vad hände med oss?\\*%
        Fråga Tiger, minns utan besvär!
    \end{SongVerse}
\end{SongText}
